[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2350)

又唔開

2351了

OK我柒左食煙謝罪

0:3

仆街 無角了...

拖仔加油

熱刺 9s 情何以堪